北角碼頭現浮屍 男死者雙手被綁起身綁4塊磚頭

北角碼頭對出海面今早發現浮屍。救援人員打撈起男子後，當場證實不治，警方發現死者雙手被綁起，認為事件有可疑。

早上約8時許，有市民在北角碼頭發現海面有疑似男子倒插於水中，載浮載沉，於是報警求助。救援人員到場後把一名年長男子救起，當場證實男子經已不治。警方到場調查，發現死者雙手被綁起，其身上綁住一個黑色環保袋，環保袋內有一個膠籃，內有4塊磚頭。警方認為事件有可疑，並用帳篷將屍體遮蓋，刑事偵緝探員在場展開調查，目前正調查死者身分及死因。

點解呢兩個月發生呢一類事情？非法處理屍體？

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

家法侍候

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

可能係太子死者既爸爸

呢個做到家法式咁明目張膽反而覺得唔關事

【黃雀行動】勇武是蟬、黑警是螂、和理是雀！停止散播死人恐慌！

好難講呀，可能比啲人估到，想令到啲人驚，減少啲人岀黎
我會諗起被自殺嘅李旺陽
Btw:五大訊求 缺一不可